星期日想組團一齊唱do you hear the people sing

大約想星期日組到起碼20人一齊唱 到時印埋歌詞 希望來遊行既人一齊唱

呢首歌一來多人識
二來去到國際層面 啲人唔使點要解釋都知我地做緊咩

預左唱成日 星期一再去集會繼續

Said 哈利路亞 Said 哈利路亞

留名

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

打算點組 想一齊唱

你想唱既就唱聖詩
其他歌就唔好搞, 無意義,好反感

想點組法？
諗住全首定其中一段？
我可以幫手印

我覺得聖詩係夜晚用黎封印黑警用
如果遊行既話 有咁多人
可以唱啲激昂啲既歌
同埋話俾國際聽我地既訴求

支持

要有樂器

唱歌總好過叫林鄭林鄭林鄭下台下台下台

有無諗過啲激昂啲既聖詩
香港好多耶 可以爭取埋佢地支持
話俾佢地聽今次真係唔等耶蘇打救都唔掂

強貼 留明有樂器

推

真心 唱到依個效果都真係幾有士氣

LM

聖詩用嚟封印黑警😂
唔怪之得水都可以係武器啦
啲黑警一定係驚比聖水淋

Beyond 首 我是憤怒 咪得lor
D 歌詞

呢首歌好撚正

唱Sing Hallelujah to the Lord, 唱足幾個鐘, 甚至留守者一樣繼續對住防線唱聖詩

集結連登力量，尋找潘生潘太